你要習慣沒有依慰的肩膀

冇若果同如果 係時間面對現實

不要太傷心過麼
留得低溫馨剪影已是不錯

錯的時間 遇上你

若你尚眷戀 幸福許多
哪有美麗會百世流芳